［裝備］請各位自備自備自備自備自備自備裝備

到琴日仲有好多人連基本眼罩都冇

依家快閃行街 唔會好似以前定點勁大個物資站咁

請各位物資跟身 基本裝備眼罩頭盔口罩都自備定

唔好以為自己行唔前就唔洗帶

冇人知狗會邊到走出嚟邊到放彈

行得出街就隨時都會係前線

唔好老馮諗住出去拎裝備

出面裝備都要錢買 盡留俾前線用

仲有 咪撚扔裝 上次拎完要帶返出嚟用

推到大家識自己帶裝備行街

推

連登冇人嘅！